低價轉讓Britney Spears 2連位

臨時有事去唔到 低於原價轉讓
Britney Spears Live In HK 2017
(1588票價近vip/stage連位）
Block 16

Tg: Atanla

補充： 27 June 8pm